[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5663)

慢

神船

Slow

船

船10

快手半大求下你

屌你老母
下盤日

船1-0

[17]清水心跳 0-1 神戶勝利船[11]

半大上！！

半大有翻心跳

屌心跳

前鋒快Cup

飛腳差你呀

終於散完步啦 廢船 點解依場要叫半大叫到咁辛苦

前鋒04 ok?

心跳仲有半格！唔怕

閪花快贏！

大阪唔係半2全2咁on9呀嘛?

01 炸wo 仲要叫

閪花半2全2

屌 木買神船

臭腳 櫻花是但比多球

7.5s咁都中 易到

前鋒4:2

神戶勝利牛！

無得你唔信

前鋒4:2 10 2 1000

閪花，係屌爆你老母個閪呀！

半大只需？

696 咩

西花快入啦

飛腳
前峰
神船
紅鑽

飛腳俾多粒，前峰輸多幾粒

Lm

櫻花刷啦

你老母強隊無角？

所以咪叫緊 不過都預佢開唔到 成隊散步 心跳又入唔到

水手角幾時有結果

我

好

前鋒表演10分鐘入四球

兩隊大阪屌你老母化西入多1粒

容易

din

飛腳

賤種船半大未

.

輕鬆

心跳豬多球先啦

飛腳無波入了..

追和先啦

前鋒咪撚煩啦快輸多2粒

7.5 c大！！

飛腳射個波入網呀

無角無波了

腳入未

大坂角細應該穩了
頂撚住

邊度有神拜？
尋晚買賓菲加，今日買前鋒
急需轉運

一場前鋒死幾多人？

7.5s咁都中

腳

屌冰封角球

心跳刷角未?? 就快無心跳...

頂住.....快完場

船快入

入波未

俾多2c啦

西腳心跳入波未

7.5細應該都穩吧

一係入一係刷c啦

4:2
2:4都好

閪爛花

輸都冰20分鐘角 你老母前鋒上場又半8全11

77777777777777777777

咁多人手持7.5b
我7.5s應該ok

77777

7c!!!!!!!

3場波 2場開客 識買了1500

屌你老母前鋒大波都死

嚟多2c 大家開心

888888888

反擊飛腳入佢

7c!!!!!!!-1

7.5s冇驚過

求求你半大 要不然又要jump

頂實 頂多8分鐘ok

大阪絕殺未

買左飛腳下一隊 又要驗腦

8分鐘嚟多2c

前鋒反cup我食屎

半大再死

心跳請繼續刷角

幫你手

8分鐘係中場猜波算

冇入球

神船
頂實

8，9c求下你

密密執

88888

8c goallllllllllllllll

888888 cashed

札晃-1.5

8c輕鬆

莖巴 放過我啦

神船頂住

嚟多cccccccc -1

Boom

停c 丫

你2.5 細?

閪腳

俾埋9c求下你

收息

櫻花 屎腳比多球啦

走地買角大真開心 一齊嗌

型

求奇蹟冰C

臭腳再嚟多c

2.5b 快

櫻花唔該入一粒

俾多球plzzz

1.62唔算收息既

真

臭腳絕殺一世球迷

飛腳同我入波

2000 蚊 比我食飯好過

屌 7.5s又爆

睇左30分鐘 諗緊佢地真係第二同第四？
好似好weak

櫻花櫻花快goal

1.32 算唔算

入未呀 閪花臭腳

前鋒主場未輸過 買中就真係唔好彩

中左都可以請你食飯

2.5S頂住

刷角櫻花-2

飛腳強陣

閪爛花入得未，屌你老母

下盤日

9999

飛腳真係盤王CLS

個陣我乞兩舊都乞唔到

船呀船 求求你

入完一粒之後又散步 你係得既廢船!

半大全細 爽

等全格

又反手?

9c未

日職一係和，一係客，識玩了

2.5S咁都唔爆

假

你買兩萬幾乞兩舊

飛腳肯入未

櫻花 ng 100%

太低中位啦

0-2

未

封左以為有

入？

臭腳射入去呀

封？

櫻花係時候入了！！！！！！！！

臭腳 花比多球阿屌

閪花 禁區外罰球

補5

咁易入咩

補5 有機會

我想做飛腳一世球迷 入下得唔得

...我輸左十幾呀個晚 見識到人情冷暖

臭腳反擊得手 1-2 未

就快

腳14倍 入返注先

慳返啦 認真

連登加持

又冇半大，屌你老母

快啲9啦

飛腳準備反擊入波

2-1ok?

臭腳

花2-1！！！！！GoAlL

3點半大confirmed 住

1c1g 快啦大板9

夾埋8c

日職毒瘤前鋒

廢船成班係到散步 有睇live就知 入個球仲要係角球黎

3c個時買

+2goal

叫得橫濱都係閪 上三神算

快9c啦

屌咩 半2全2 大波慘死

次次水手 橫濱一齊輸

唔派角買唔到腳細波

幫緊你幫緊你

櫻花差d倒挂入

好撚心換撚走小白啦，睇見都燥

1:1不如無撚踢啦

神船半客
收蚊

12m ok?

臭腳世界波

岩啦 我要差d

三神

請問戒賭熱線幾號number

主隊神主場

閪花全隊老母比狗屌

想買橫濱半大

5分鐘咩都冇

21800000

24266262

神主場? 你睇下前鋒

腳腳腳腳

派我未呀 咁樣講我

花花

前鋒連輸到季尾啦仆街

Yes!!

前峰場場輸都可以拎冠軍 打下假賺錢都要既

大陸仔收皮啦

9角真心賤

Post ac上黎 一樣效果

臭腳斷腳啦仆街

川崎前鋒去福島中幅射啦屌你老母

隊仆街準備連輸8場嘔埋個冠軍出黎

記住今季係無降班 所以成班大帝亂踢都唔奇

邊隊9角

西花仲撚賤
8角

原來係你

又係岩岩好爆

三神半和

前鋒 我個9.5

易撚到...

唉屌
日職仲真係介角球

西花果球有d靚 差d絶殺

要大分

半大3.2

咁就翻幾倍

全下盤算

講真 佢咁玩法遲早輸番晒啦

你個名

買5萬 唔見咁輕鬆...

追數真係唔好賭日職

輸極咪5 舊

依家學杜狗mode

唉 今日日職咁樣 聽日日乙仲刺激

買咗

埸蛆

鳥棲砂岩 主盤0/+0.5 (0-0半格)
大阪飛腳 客盤 0/+0.5 (1-1半格)

半格都係肉，好過輸入肉

轉運了

嬴就無限
輸晒都最多五舊本

唔會好似禮拜日咁掛

我了

縮曬水

輸完5舊你咪再入5舊再輸再入5舊

尊重

10 1 100

佢平時賭開5萬，500當1毫子用

啲角球肯派未

三神半大 預左驗腦
兩隊唔識入波 就要買半大！

咪1500...

買得細中都唔得 痴線

巧威威阿

3點半大大船

改名轉運

改唔到...

所以我都諗緊 禮拜日果日真係痴線 好彩串起左大波
我記得試過連續幾日日乙都開半大多過半細

低調

lm

有無人要紅鑽

...2020 仲有人未block 史迪仔仲要lm 乞錢

日職 早餐墨西哥又食唔到 想喊

想

我諗隻閪船好快俾人追和

一樣

下盤日仲有人敢買上盤？

宜家食下壽司，好過墨西哥卷

外圍已經-0.5
上盤買的過

696幾多隻角到底

你話幾多就幾多啦 反正報開假

心跳真係廢撚到笑死

響未

點解紅鑽有受讓買咁著數？

FC地獄主場入未

想要閪鑽 有冇同路

696角球有結果未屌你老母

剛才做緊嘢，有冇巴打話我知696 角球做咩事？？ thx

無架啦... 2場都唔識入波

三箭FG 3:1

地獄主場

實力箭唔弱

問題角 球証食撚左

快少少 心跳神船 比多7隻

即係ft 14？

橫濱禁屌 三神入未？

我講就係馬會執咗笠啦

心跳神船刷角呀

三賤上次中左伏
今次會唔會又中

上面啲人講15定16
我無買都唔清楚 總之食左角

上場... 屌佢老母同柏雷撚狗

365有印象15角完

全客盤....廣島有難

橫濱唔撚信主信輸俾

可以刷未 唔好下下冰

人棲

心跳

西鯨呢？

1-1

心跳！

有返跳

三神走盤當贏啦

下盤

有返心跳

屌你老母又沉船

神船閪左

神船果然

臭船

都話廢船散步到仆街

橫賓半細thx

大分入未 要大

心跳整多兩粒 快！

有無咁撚多下盤

橫檳大波

橫濱半細 thx

神船456

心跳點輸

神船 大分

完...連個網都改返

心跳可以無敵gel!?

日職全下盤 痴撚線

賊船咁都好意思讓半一

姐係幾角完？

似15

咁玩法紅鑽w啦

外仔都派晒15角啦

大分俾㩒屌到

大分 横檳係咪踢緊日乙

9個啦 數好小小得唔得

想死有結果未

心跳收錢啦！

半細就得 唔理，頂住

拍定手都得 全世界改左15c

狗會d分析買晒對家實有錢贏

中啦唔洗死
留定名先

船入未……

兩隊廢閪日乙扮日職 食屎啦

三神唔撚去
走盤當贏

應該你贏 派未

唉 買日乙好過 人地賠率又大過日職半大 又易開過日職

大分閪神成隊都唔係踢波既 屌你老尾臭化閪

3神半場1球都祼跑

見番同鄉就現形 尻hea

點解可以咁好彩

比卡超大勝

派未

船快手入啦……

LM

神船換藤本未

贏啦 lm

咁撚狗

15c唔使比我屌囉你咪

心跳2:1 cup埋

三神其實係咪場場都守？戇撚鳩，踢乜撚野波咁驚輸，屌你老母個老母

仲要無左降班都守先最火 咁樣唔係應該更加要進攻咩

唔撚度 4點下盤算鳩數

無得爽

唉，不思進取，最撚憎呢d垃圾隊。永久blacklist

比多2c please

抵啦三神 食屎狗 防守足球

Goal

有運，我了

1:0 快手開大

不如角球全部退錢算啦

1:0

橫賓主場神

-1-1-1-1-1

+= win

笑

唔好啦

橫濱

防守足球屌你老尾 抵你食屎

橫濱！

全下盤⋯⋯

半大撚希望重燃

比多4隻ok?

三神0射 真係走盤當贏

我知啦 一定又係半一比假希望半大黨 睇過太多次

FC係下盤咩

三神抵你食屎，下季降班啦垃圾 屌你老母個老母

10喇

下季就會正常番

係

FC橫濱
橫濱水手就含撚啦

前鋒西，船俾半格ok?

神船客其他

橫濱比力 咪撚學同市比人cup

真 全隊空難死算啦

Fc2-0

2:0

3.2半大

20

幫手屌多粒

哈哈嘻嘻中了 收錢了

紅鑽定三箭

橫濱等收錢

買錯第二隊橫賓

2-1

心跳杯埋

Dklm神船

屌，半大縮咗注

比多4c

半大手足出嚟攬一攬未

船 大分

仆你個街，唔撚賭了

橫濱易到
神船屌你老母

2.5大 神船收錢

廢船 三神 一齊落地獄啦

痴撚線全炒日職 俾人cup完又cup

水狗劇本

果然令我無失望 臭船又撚

心跳bounce back

仆街平注賺得0.09

下盤日cls

FC jel得

買定三神cup

輸到仆街

唔洗啦

清水

阿婆都識買紅鑽啦

真係好開心 竟然開到半大 比西崎前鋒同廢船撚到傻
長追FC橫濱

清水死亡賠率都開到

兩隊橫濱

水手 鯨 船 花 三神 全西

串左三箭上盤 補唔補飛好 今日全下盤

FC橫濱正氣
水手返去含柒

中了

唔使驗腦了

最重要冇講

睇你信唔信邪 我係你就最好補一補

3.2 半大肥仔到

其實好多場呢d低水都開到

北海道都贏前鋒 兩球

下場買三箭ok?

唔洗
通常最後一場都係反盤

前峰！

心跳呢兩場正 打親既隊都冇聯賽爭要留力

最少比多1 最好比4

有d運

係咁回飛

廢事講

Me

All in閪鑽上車

下場你以為全下盤佢就開3箭

杜甫又贏

心跳撚鳩我半主

西鑽半大

清水 做膽
FC 穩了
又叫糊
穩陣

大分有冇奇蹟

汁小小

三賤主勝

屌 閪鑽近排客場都幾廢

又贏，跟了

本身琴晚贏左一千，今日早場就清0，屌你老母

又gel

買唔到
lm

食完飯返嚟 賣分三神又賣分

心跳神船比多隻角

1 more plz 唔好再撚我一角

Ok

14對12 賣分有人會要？

加油

神船俾返一半我驗腦得唔得

杜甫一早出黎唔洗輸咁多

出面話紅鑽 2.5/3大 究竟社兄會唔會笑到最後

重心
紅鑽2.5 大

3-1

Lm ok?

即3:1

歐聯有無水
輸到針了

3-1買賊船要驗腦

我上面一早出左清水+1飛

2:1 大波

穿盤

大分cup佢老母

samson求和

3.5b gel

學鹿角ok

日職全下盤

多數一陣又3-1

真係696劇本

誤上賊船揮手

屌你一出就出晒啦

怕心跳冇買大波

客主

橫b 2-2

主客和浦和毒龍鑽有冇人跟

大分刷撚夠角未呀

日職全下盤
三箭會唔會做壞規矩

唔會啦

頭先有野做唔得閒

me

三箭

有 買晏少少

哇 咁樣5角 厲害

已買紅鑽

弱智5分鐘4角

屌你

成功開出 頭10派1 $200 方式照舊

突然半5

有feel

心跳神船比多角

朝早啲馬都賭10k

屌你老母賊船神10爆我9.5

8.5 大 重燃希望

佢小數目..

有

冇人上盤？

一陣生命注左紅鑽 三箭咪撚玩野

屌你老母臭閪船又啱啱好爆我9.5之後唔刷

有 最後一場反

屌

叫左你贏完六合彩咪賭啦

又輸番晒

呢到截

水手角球仲未派

最後15c完？

想你用$300買大

第1場角仲未撚派

Hold哂日職踢哂

紅鑽強陣如🦌角？

推推樂

有種全下盤

Gel?

紅鑽半大全大受讓 發達睇今次

80k

大分追和心滿意足

遲咗

三箭殘陣 仲買上盤嘅驗腦啦

有冇人跟

2

生命注 已buy三箭

散紙買波

半大全大受讓 已跟

生命注閪鑽

無問題

閪鑽都大就真係世界末日....

買唔切鑽

又贏少幾k

橫濱劇本ready

不賭便是贏

三箭求求你上盤反底，唔係訓街了

屌 賊船神10爆我9.5 斷我3串1

鬥氣注

算啦 我直情想去驗腦點解會買左呢隊垃圾

無限金錢

廣島三箭半場
2:1 抽10個100
3:0 抽10個200

三連推 第一關gel

1

全黑

廣島同紅鑽對賽長開細

係咪冇即場專登開大2格開10.5

細硬

呢場大了

難d 兩場都打開穩陣

Feel到呢場會中 因為買唔到

場場都下盤 賭條毛咩

大波已死

ok

結餘係幾錢推返嚟？

今季其實日職不設升降，好多比賽唔同講法

有無可能全下盤咁大整古

鑽 下盤爽到

秒goal

0-1

你老母 認輸了

所以都hea踢算

1000$

紅鑽1 0

笑撚死 買上盤戈d

ddiu 三箭⋯

登登登登登登登登登

希望在明天吖嘛

買上盤真係要驗腦

紅鑽
繼續

goal

終於到我中了

cls 啲上盤食屎？

細波

國際下盤日

下盤日有我份了

靜啦

投降啦 唔賭了

應該無人買錯邊啦

大分個場7+ 抽1 100

好彩all in 毒龍鑽

下盤 第一次戒上盤

三箭能反底嗎

紅鑽夠膽0-1到尾

1000上十皮

開足咁多場跟係跟啦

冇買都覺得假

下場

今次真係要

日職全下盤

我死左3場了

細細注買就贏頂你個肺

紅鑽！

10分鐘1球
90分鐘

避到初一
過唔到三箭

但我補咗讓和 驚驚地

90分鐘 主其他

半1全1撚大波

1球

全下mode...

紅鑽食咗春藥？季尾勁咗咁多

你好似唔只....

半1全1賀細波

三神快cup

又自私食

贏撚咗啦

半場不敗了 手持半大+半客

快入多幾粒

三賤 半場反cup 10 1

三箭又學人反cup 威威ok?

中

支持

做咩三箭不停升盤…上到1球，係咪有劇本

就肯撚定冇你份

三箭角細易到
仆街馬會開埋D濕9中位數

櫻花開場都落到半球低水

引傻鳩再輸多注
利申手持上盤

7角只需20分鐘

三神追和 紅鑽半客

依場頂盡9c

輸一球仲升盤睇唔透，有冇盤路達人解釋下

三箭快㩒屌456

真 傻鳩+1

三箭同三神快手cup

三箭 利昂劇本ok

有無人呢排真係輸到仆街

買上盤就下盤入先

買下盤就好似尋晚富咸禁屌已經2球

仲要玩馬會嬴1場要2場先追得番

咁屌唔入有撚用？

屌你老母三神4連 輸服

被人屌起左

列斯加一 諗番都on9

今日咁多反cup
3箭定啦

hi 呢個月豬左50k 得返5k點追數好

三神-1c

三箭轉頭入番三球先

紅鑽易撚到

戒賭？

買親既隊有12碼都miss
上星期買英甲米爾大, 14分鐘兩球半2全2

屌鑽真係贏緊

三箭射多D

紅鑽+1

快啲入啦

西鑽鐵血防守

三神追和

好彩ALLIN左神船 無錢買3箭

齋刷角唔入波有撚用咩三神

三神追和啦

馬會利昂主勝 1.7 外仔 1.95 我已經笑左

但鑽俾人壓緊？

1c都無

我鑽防守型 會一粒完場

無端端爆c

搵啲重心波all in 5場

乜原來你賭咁大

賭咁大唔係好事

有咩分別

靠你水

有本事咁樣8c到尾 我就真係佩服日假

廣島快半大

點解仲會有人買三賤？

快d半大先

你？

對個心臟健康好多 唔洗叫足180分鐘

三神角大收錢

港島三賤

咁都角大

垃圾三神扮晒野刷角 屌你全隊空難啦

三神可否追和

紅鑽+1

2:2大家開心ok?

不可以

啲上盤吓吓射波都唔中龍，下盤就一兩腳輕鬆入波,，明明上盤suppose係好啲嗰隊，唔係假波都無人信

靠我就食得屎，跟全黑同黑單啦

唔係又撚半大呀

咁點先算唔假

唔知幾耐冇正數過

三賤快入

紅鑽3球未

仲要俠埋一齊 所以尾場一定買鑽

入咩？入自己龍啦

3神邊有可能追到和呀

1:1

刷角又唔識入波

已封鎖會員 - TOT......

避到三神
過唔到三箭

三箭快反cup

三箭三神衝呀屌

三箭好無默契 進攻咁多空位都睇唔到黎傳

原來三賤先係大船

我2場買晒

大分追和啦

半大唔想死，快入

三賤老母真係俾狗屌

刷完角入得未呀賤種

鑽係入一球先咁守法定係本身都比3箭屌壓？

三賤又撚半大

咁踢法追和係遲早既事

假就一定架啦

係話咁黑仔次次都買中要輸果隊

下半秒goal

嗌到喉嚨痛都未肯入
屌秒goal半1?

大家都死哂係三箭到

2-2！！！！！三神cup佢老母！！！！！！！

三神追和未

紅鑽入多粒 穩穩陣陣先

水手15角派左

仲要俾人刷角

真野唔好講

三箭紅鑽半大到 今日就唔撚再賭

三箭俾人住打

1即是全 全即是1

想問呢 我想問係撚半大 定撚鳩我入球大....

三神入未

總之係你請入

同埋你個唔覺個ref有少少鬼鬼地

0:2！

又秒入撚狗

已經幫緊三箭 幾球出晒手都冇吹三箭

Why not both

半大快手啦 又秒goal撚

0-2

三神屌你咩

報假孖寶好頂癮

快撚手啦又撚半大

有個「三」字麻煩入番三球先啦

半大黨係咪好蛤啲

快D入波啦

半大24

唉屌三神

又撚半大

毒撚就是罪

三賤刷角未呀 你老母

淫笑罪？

半場0:3我成張飛派哂

屌你半大都要死
仲講咩反cup

無得補飛 補nogoal回到血

成日撚半大

半4s收錢算 夠膽爆我

三神入未又21撚賭仔

唉 又畀半一呃

半大手足又被撚

3.5大可以嗎....取關了

三神三箭幾時先屌到入波快手喇屌

兩場贏盤派錢算

三神快

屌到好攰 又一球撚半大

閪箭前面5，6球chance都可以唔入

秒goal....

戴緊罩都知佢淫笑

成隊賤種

okok

三賤有角未 屌你老母

派me

個樣成隻比卡超咁

咩視角？

買本死亡筆記寫曬班撚樣名

巴士？

又比人撚半大

日職一場上盤都無

橫濱閪隊，贏完東京之後兩場輸，今場買佢對家就贏

巴士都聽倒咁好耳力？

全下盤 舒服
望住上盤輸錢一定爽

又食角又剩咁 屌你老母3賤好撚野

定律黎

撚半大狗跟住下半秒cup最撚興 客勝仲有2.幾 cls

派我

反cup我幫大家含

乜三箭唔係好撚勁嫁咩

條女睇到淫笑呢吓先搞笑

三賤下半反cup啦

有冇奇蹟半大

仲有四分鐘 快啦

求半大

買上盤嘅輸錢之餘仲要俾錢驗腦

下半場奇蹟秒goal

22

屌 垃圾橫濱

三神goalllllll!!!!!

2:2

Samson goal

我排隊上車呀嘛清

炸未

兩場嬴晒

三神手足全面上水

三神走盤師

叫親橫濱都係賤種

ho ball!
和波完場滿足了

幫叫！三神快手2-3

三串一等叫糊

is

水手角終於肯派15c

我唔貪心 比多球

奶路臣街?

三神快反cup

嬴到先算

冇錯，尤其水手最柒

屌你老母橫濱 又俾人刷角又俾人追和 垃圾波

走盤咋 學696 cup la diu

三神百屌終入
入多粒gogogo

快啦屌你地四隊

杜甫係咪中曬？

三神和 紅鑽半客全和

2隊橫濱都係傻閪confirmed

勁

日職全下盤好撚爽
殺撚哂啲上盤就係舒服

咁都冇得贏cls

西箭真係好撚野

又秒入半細

咁都走盤

都係入兩粒先俾人cup

買兩隊橫濱贏緊兩球都無錢收屌你老母

旺角獅子銀行後少少果個位，往太子方向

橫走盤 中都汁少好多

買中哂就慘 白撚痴

快手32啦

好彩我橫濱係買受平半不過咁都要嘔半格出黎

垃圾橫似會俾人絕殺埋

下半場有兩球就好 屌秒入半一

橫濱市陸沉啦屌你老母

兩隊橫濱全部空難死啦

都係中呀 我宜家得個睇字

屌又係秒goal冇半大on99

橫濱兄弟

琴日唔記得邊場你都係咁講 最後半格都無撚埋

橫濱陸沉之日

下半三賤絕殺啦

次次都輸晒日本波度

cuppppp

角球開晒三格 痴咗線三神

2-3

88

求下三箭紅鑽入多幾粒啦

希望橫濱市發生十級大地震

得左！！

真係輸9埋 笑撚4

大分

笑死

cup左啦
求派

Wa

暴動

兩隊橫濱同一劇本

一齊輸

橫b手足呢

Samson勁到

同路

橫濱賤種confirmed

2-3 goallllllllll

呢啲波馬會就唔開即場，迫人買外賣

ha